晚餐

waaaaa 係炸蝦蝦

炒咋嘛

好正啊 比一隻我

30 幾蚊貴飛蚌
120十両中蝦,好辣,五隻紙天蕉

老婆懶
無炸，炒 + 梅貴露

居 然唔係垃殺

下次我煮豉油皇
不過要大隻d

麻麻地
過年佢老豆會煮急凍老虎蝦
佢kai媽初二開年又有

好靚